聽人講，調景嶺站好鬼猛：第二章

吊頸嶺站

“逃避現實的人，終究都必須要面對現實”

呢層係第二層月台，亦係往黃埔嘅月台，我感到滿係一線生機般衝去玻璃幕門前，Jessica喝住我叫我唔好去果度，突然我响玻璃幕門嘅反射間，見到我隔離企左個白衫女人，我嚇到跌左落地，之後佢又唔見左，我安慰自己，可能係人姐，行得太快姐，我咁大個仔都未見過，睇黎，呢個站真係唔妥。

往黃埔方向徐徐駛出一間列車，但車頭都已經嚴重損毀，爛得誇張，Jessica一手拉我埋黎，我就已經嚇到呆左，唔識俾反應，可能係我反應遲鈍啦。响列車閘門同玻璃幕門打開後，有幾個乘客走出黎，奇怪，調景嶺係最後一個站，點解會有人出，應該係空車先啱㗎麻，你話油塘有人出都好正常，响乖客全部行路好似好乏力咁，神情怪異。我記得之前有人講過話彩虹站中間條軌通過車，啲乘客試搭，到左九龍灣站，啲人神情怪異，隨後全部搭過嘅人都死曬，好似話入左鬼門關。

但奇怪在點解佢地會响呢度出黎，明明係淨係上人，Jessica都覺得怪，佢話「其實有人出都好過冇人吖大佬，唔好諗咁多」突然有個女仔好驚咁跑出黎，喊住咁同我講好驚，我仲驚吖大佬，我見鬼吖。佢話頭先間車完本係响黃埔開出，明明係往調景嶺站個方向出嘅，點知响呢度出左黎，我同Jessica扶左個女仔去啲椅凳度休息，安頓下佢先。

過左一陣佢，我再詳細問佢，「到底點解會咁嘅，你知知？」「我本身係响樂富上車嘅，開頭都好正常，架車都冇問題嘅，之後過左油塘站就開始唔對路，啲路好彎咁，可能係我錯覺，總之行左好耐，一直都未到，我當油塘去調景嶺都只係5分鐘左右，就算有其他事故都唔會去到15分鐘呱？」佢開始冷靜返，講起上黎，我都覺得怪，啲人唔見曬？頭先神情怪異果啲人都唔見曬，「我諗我地入左鬼門關啦。」Jessica講，「頭先跟你車啲人，除左你，佢地都唔見曬。」我聲音震顫咁講，個女仔話「睇黎得返我地3個啦應該」「應該就係啦，好啦我地上去先，點都走左出去先講啦。」jessica話，其實我好同意佢呢句說話

個白衫女人一直冇從我腦中消失，反而不停迴盪，我周不時會向後望，睇下佢有冇跟住，我地上到去最上果層啲燈熄曬，黑到乜都見唔到，但靜待眼睛適應後，配合月光嘅淡淡幽光，仍可以睇到路嘅，就响呢個時候竟然有廣播「沙……沙…沙……噠」咩聲黎㗎，個氣氛好得人驚，我地3個衝去出口，碰碰撞撞衝到出口，豈料，落左閘，我用力不停推個閘，妄想道閘會彈起。「冇㗎啦，出唔到去㗎啦，死左條心啦，我地都係落返去啦。」我心諗仲有邊個吖？月光下映照到佢啲金髮帶出反光，我拎出手機，開電燈照住佢，「喂，你痴線？盲㗎弱智」原來係同我地同車個mk仔黎，「你可唔可以唔好成日喂啊？」，mk仔講「咁我唔知你地咩名吖麻大佬」，「我叫吖珊啊」個女仔講，「金偉阿」個mk仔講，我話「我叫吖天，呢位係jessica」我幫jessica講埋，「咁不如落去先講啦。」

之後我地一齊落返去月台，但我又再次浮起陰影，但始終都要面對現實

詳情請回顧下第一章，希望各位巴sis支持
😂😂😂

你啲，睇到我想死